民陣：重申當日示威者無人是暴徒

【Now新聞台】立法會議員區諾軒批評警方只控告五人暴動罪，目的為分化示威者，又稱不可接受警方仍以暴動形容示威者的行為。

而民陣則重申當日的示威者沒有一人為暴徒，認為警務處處長盧偉聰的說法，未有撤回將當日示威視為暴動的定性，沒有回應市民的訴求，要求他問責下台。

好波

一齊合作

我地個訴求係唔可以有一個人有暴動罪
全部人撤銷所有控罪
唔係只有5個就收貨
唔好淡化數字

處長好識淡化數字, 150粒催淚彈佢話只係約數
講到軍火無規管, 輕卒帶過

push

推

只有暴政
沒有暴徒!

話割蓆個班撚屌可以收聲未

Push

無一個手足係暴徒
唔撚洗指意分化我地
我屌哂你地老母

齊上齊落

大家記住, 佢依然係會照拉人!
只要佢"覺得"你有暴動, 都係會拉左先, 到時都係損耗大家
所以佢講既其實都係廢話!!!!

冇人暴動呀屌你老母
咪諗住分化呀

暴你老母

當日只有警察暴動 企圖殺示威者

不割 不分化 同一陣線

我從來冇支持過泛民
但今次唔理咁得
企人民果邊嘅
就係自己人
一定要幾多人黎幾多人走

一個暴徒都無

今個星期日book咗場未呀？好多人等緊出黎

同一陣線

禮拜日去踩場

不分化

林鄭又成功 we connect

一定唔可以放棄任何一個！

呢舖我就撐你啦

呢張圖第一眼睇落去好哽眼

和理非同勇武同一陣線，互不指責，各有各做

民陣唔割蓆

香港人係一體的

追究！

呢張好

槍口一致對外

齊上齊落! 不分化

無人係暴徒

同進同退
一個都不能少

冇人係暴徒

Push！

意想不到 大家咁合作 咁團結

痴線點會無
成三萬個暴徒

200萬人出黎唔係怕被控暴動，而係要話比你知果日無發生過暴動，一個暴徒都無呀，警你老母

沒有暴徒
只有香港人

黑警？

o岩架喇
長輩圖越柒效果越好
藍屍圖越哽眼越有作用

agger

想睇2萬人自首暴動

齊上齊落
不篤灰

呢d先係人話，葉一知個d畜牲就真係唔洗驚咩分唔分化，出盡力屌就岩

全世界, 有邊一個暴動, 只有5個人?

屌，張蓆再割變粉啦

609 616 香港散步日行完

大家要準時701 散步日

你咁樣同戴耀庭話集體自首有咩分別

義士一個都不能少

有人放喲謠言去分化我地，但係我從未動搖過

GJ

堅持到六月底
美國總統當勞侵將會在六月底G20峰會跟習近平談香港示威。香港示威已經納入G20侵習會議程。
美國支持香港反送中示威不是打咀炮，而是實實在在於美國國會立法監察香港人權和自治，懲治和制裁鎮壓示威的中港官員，共和及民主黨議員相繼向中港政府發出警告，押上他們的政治本錢，美國總統亦為香港學生出頭。示威和佔領行動一定要堅持到六月底G20峰會開幕，無論發生甚麼事，一定不要結束。
林鄭的假道歉全無誠意，政府說沒有將612示威定性為暴動，但是仍然會以暴動罪檢控學生，林鄭不下台，送中惡法只是暫緩。她說暫緩等同撤回，但是並非撤回。這樣的一切，只是想將示威平息下來，讓習近平可以在G20峰會向當勞侵說示威已經和平結束。
要是示威真的和平結束，美國要支持香港示威亦無能為力。相信中港政府會假讓步真打壓，不要墮入老共的緩兵之計。即使林鄭下台，送中惡法撤回，釋放部份學生，不再鎮壓示威，示威和佔領行動仍然要繼續下去。若果真的在峰會前結束示威，中共和港共會在G20峰會後來個共產黨式清算。
請各位相信我，示威行動一定要堅持到六月底。

幾十人 同幾萬人分別

好 大家都開始識玩

香港人要團結!!!!!

入左紙星期日遊行未？

多謝民陣 同泛民endorse
大家一定要繼續團結呀！！

只有暴政，
沒有暴徒

o岩

割蓆依啲係你班垃圾高官先會做
咪洗皆意分化港人

真係割蓆
真係分化

不過係對家

冇人係暴徒
黑警條數夠鐘還 追究責任

【召集大量連登仔】突襲! 分化藍絲第一擊 Fb反擊戰
陣間2點開戰 跪求大家幫手

一個字，好波

見到d私怨撚不停屈今次泛民民陣又篤灰割席搶光環，竟然仲有人like，真係好心痛

警犬

唔好再割呀！！

全正皮..

唔好放棄佢地 一定要堅持撤銷控罪

停晒攻擊

民陣而家咪唔割席囉，
咪撚再分化，咁先贏到場仗

民陣終於肯硬淨
等咗呢刻好多年

以其人之道

勇武派老鬼教你點抗爭

千幾正皮
0負皮

撚會分化到
冇一個係暴徒呀！

今舖就撐你啦！

不割蓆

好波
齊上齊落 大家唔好再分化
每個人有唔同位

估計今日應該有唔少一向支持政府但反條例嘅人收貨，家下中共退左小小，又係想拖散香港人意志，以中共一向性格，一定捲土從來，而且會比呢次手法更加強硬，而家要諗下點樣保持民氣

民陣好波

我地仲未贏架